夜晚都好多龜速阻住人飛車

阻住我開60

跑步都快過你

好威水喎

100mm/hr